呢兩日輸左四十萬

但心情無變過
好平靜，照返工，聽晚仲主動約人去睇戲
是正常的嗎

你銀利有400億
果40萬同散紙一樣

咁你又上黎講？

我老婆炒股，帳面輸左超過50萬，都面不改容啦
因為佢果d股全部都派起碼4厘息，坐艇咪食住息先

正常未炒股前 萬銀macbook太貴諗左好耐都冇買 炒股蝕緊10k冇感覺

可能當佢數字 好奇怪
我係食餐飯300蚊都覺貴既人
但我輸3萬果陣又無咩野

我當年輸50萬果時都係無咩感覺。因為覺得會升返。不過坐下坐下耐左，最終係升返。但中間錯失左好多機會，明明見到底位應該入市，但蟹曬無錢買。

之後第二次輸小小都好驚，好驚好似第一次坐艇咁，一等就好多年，怕錯失曬機會。

一時間接受唔到係咁
個感覺好唔真實

數字遊戲 有番果40萬都係放係到嫁拉 唔會洗哂

蝕20萬內心完全無波動
反而買部幾千蚊嘅電話都肉赤

agger

40萬好少咋嘛 當交碩士學費囉

玩咩輸成咁？

咁呢啲叫投資啦

exac7ly 覺得ipx好貴
個450入700依家無感覺

大户年尾又fat fat 又有花紅分

數百萬當係碎銀 super

正股係冇咩感覺...

但牛熊個d一下被人打左既感覺完全唔同...

一下冇哂既感覺好奇妙, 一下幾皮就消失左...

番個月工先皮幾兩皮野
一出糧玩一玩又無幾千

明明幾千應該拎去換左部老爺機同電話

之前買左隻野係咁升 賺成200萬 冇賣到跌返轉頭

數字遊戲冇晒感覺，視錢財如糞土，炒幾轉又返返嚟

呢樣係真的

sad but true

其實係你覺得會贏得返先咁姐，到你覺得贏唔返就肉赤

輸左10萬經過

股票最終都會輸錢基本上只係遲早既問題 你兩日就體會到算幸福

風暴前短暫的平靜

same here,割肉走都冇乜感覺，只係覺得返多幾個月工就返返來

大師

總好過唔少人玩十年八載後都仲存有贏大錢既心

正股定deri先

當你冇感覺既時間，證明你對買股或者賭鏗記已經上左瘾

第一次玩牛熊輸左萬幾蚊，好肉赤
依家輸幾皮野好似無乜感覺

成日諗，如果果d錢拎去換部iPhone X, 去玩去食幾好
但現實係我去食幾百蚊野會覺得貴唔想食

輸過一次十萬 咁岩果排公司比左個hea位我做 果幾個月日日訓到自然醒先返工咪當自己失業左幾個月冇糧出 依家仲成日玩牛熊 倒完又倒

想當年節衣縮食幾年儲左60萬
輸左接近40個
冇乜感覺
完全冇咩驚的感覺

到依家幾年後淨賺球幾
cash 係曬手
都係冇乜感覺
又係好似以前咁食下米線 M記

輸錢有係2種人
1種人有賭未為輸，理得你呢一刻輸身家，一日有股票同馬會都覺得可以番身，睇得好開生活都照樣過
1種係100%影響生活，返工行屍走肉，輸到飯都唔想食，同人0交流只係想追數係邊到撲水

股票同賭波/馬根本一撚樣

連登全部係後者

唸下死左就乜都帶唔走，就會冇feel

牛熊all in輸左40萬，銀行而家得番200蚊

唔信

抵死啦成日想走捷徑

粗淺歸納(2)－最重要的事－週期性

股票輸一萬幾千當碎料，覺得可以搵返
但買對ultra boots，我等到第三代先買

I know that feel
可能對住數字冇感覺，如果係攞住400k現金過大海冇哂應該好down

數字遊戲
曾經一晚贏10雞
2日輸番的確唔開心左幾日，係到念果10雞做到好多野

帳面？

屌講中晒 好頭痛

輸廿萬 期權
過唔到心理關口，自斬
但其實等多約日唔洗輸

無論股票定過大海，都輸到無咩感覺。
係賭場注注千千聲掉落去，唔當係錢。開個App買股輸左又係一堆數字加減。
反而平日食貴少少都肉痛。

閱

而家係手機買股票真係好似打機咁

輸到有精神病

日日處於精神崩潰邊緣

你個名

我同個fd都玩股票都輸過贏過，最尾都輸到仆街
我係會輸到冇心情，個fd反而借銀行loan，look爆哂卡透支，又係輸到渣都冇，講緊還債都每月還20k.搵25k...佢都可以日日嘻嘻哈哈開心快活人咁，真係好睇人，我真係做唔到

個個都話當數字唔肉赤
會唔會係你地太有錢
我脹面輸兩萬玩左1年仲未平返

輸左幾個月糧 好撚灰機 但又要繼續玩落去...屌

係因為個數字太大 ... 輸到無感覺

兩萬..比心機返工儲大個本 半日贏返啦..
20萬本要贏10%容乜易

輸10%都好容易
我呢1年次次都係止蝕2千止賺1千 loop到2萬

最後發達果個就係你個fd
做一世奴才打工仔果個就係你

應該係，可能我太短視

玩咩贏球幾

屌你我輸左球幾咪都係咁

真係有人同我心諗一樣嫁 辛苦錢搵黎輸☹️但都面不改容 係個心有少少唔舒服😌

勇士黎 不過你都幾慳

股票輸錢最傷心唔係平倉個下，而係平完之後隻股行相反方向，或者直程由輸變贏 往往之後再追就比佢撚多獲

直啪 298果期有一日爆落7百幾點
跌4百幾諗住溝低一溝就打
好彩即買牛執返少少 再用一星期回本